721。 小心地鐵站

呢個係金鐘站，已經加咗大量監控鏡頭，可能附有人面識別系統，大家記得帶口罩

我無野講

推

我冇野講

cls

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?